香港隊對支那個場有無人搞戶外直播 想去睇撐香港人

有無人可以搞一齊睇波打氣

上次對日本有人搞
今次對支那竟然冇

好失敗